讀緊書有廿萬點用好？

DSE前有一萬左右（自己返PT同利是錢）
畢業讀緊HD晏就放學一份工
返到夜晚8點第二份工到凌晨2點
每月儲到過萬 有廿萬係到可以點投資？唔想放係到

Allin

咁返法 儲嚟俾你自己睇醫生啦
Btw你個名

有諗過 有次1.4w想廿萬轟落去

兩年黎冇病冇痛好健康
雖然都意識到有問題 之後會返少啲
Btw唔係重點

訓身利物浦

訓兩次身

call g